點解唔整個哨兵版Pokemon go?

個app入面係類似Pokemon go咁樣既地
圖，當大家見到啲狗或者老黑係某個街口守住既話就即刻影相報料上哨兵admin到捉精靈
fact check完admin再係個map到update番個紅點，等市民睇到有紅點之後可以避過啲危險地方！
有無熟it既巴打可以幫手整

推

之後如果有遊行都可以係上面mark啲逃生路線俾大家

要整唔難，可以幫手

但會唔會幫咗啲黑警，畀佢地知道自己友位置